其實WhatsApp資料會唔會送中？

話晒Facebook都係賴共奶到出晒面，大家會唔會其實開始有少少驚喺佢哋旗下嘅WhatsApp 入邊講共產黨會有事？佢個end-to-end encryption 如果冇後門我真係有啲唔信，而有後門嘅時候共產黨佢冇睇過我又唔信

大家覺得佢個保密程式仲信唔信得過？

（唔使叫我轉去第二啲程式，我有用，我只不過係問緊大家仲信唔信WhatsApp啫)

唔信間公司都信下encryption
呢個年代嘅encryption係無可能破解

每次用完wtsapp 傾咩
之後Facebook 就彈咩廣告
好撚恐怖

冇可能？你意思係好難破解？

用signal la

成日都係

而家Telegram都唔安全，何況Whatsapp?

所以你話唔驚就假，第時我哋講共產黨嘅嘢都俾佢送中

濫用AI嘅惡果
就好似IG咁，會記你短時間like左幾多次, follow幾多人
然後過左呢個數就屈你係spam再ban你
dllm
唔分拆佢根本會害人